銀行收緊按揭審批！

《信報》報道，個別外資銀行近日收緊按揭審批，就以沒有固定收入、依賴佣金收入為主的客戶的入息審查，將申請人過往一段時間佣金平均數的「參考收入」給予的折讓幅度，自最少20%提升至近40%，令壓力測試更難過關。報道並指，有銀行對依賴浮動薪酬人士的入息證明文件要求，自過往的6個月增加至12個月，甚至更長時間，以管理按揭風險。

驚咩呀
香港有剛需
唔買訓街咩 肺炎都要住架

接貨接貨接貨
加返d 業主租

定啦
業主話好多人跌10% 會衝去接貨

按揭越緊樓市就越健康
不過呢啲唔啱聽

肛需驚西

係既...防止爆果時重插得勁....見過鬼怕黑

報導咁講，收佣嘅計6成都仲供得起先過到壓測
除非你下下講到失業零收入，否則都好穩陣

我唔要健康，我要gogogo

銀行收緊按揭即係對樓市冇信心姐
廢淡! 專家食屎! 銀行食屎!

龍市

咪係
西走咗啲高風險客
咁劈價賣嘅機會又少咗

撻訂googo

財仔爆煲

環球跌到仆街，樓市會平穩都偷笑啦

確實真係冇咩信心...大環境咁差，唔控制好d隨時爆

咪話佢垃圾囉
連登D 巴打個個話一跌就買多層收租
龍市gogogo!

連登仔標準答案：剛需丶自住驚閪丶個個供滿丶香港好多有錢人丶有冇錢都會趁低吸納

樓爆 啪啪啪
低置 啪啪啪

針對aa sales

連登仔fg 底薪都50 k
唔驚